西歐好快玩完

依加左翼嘅思想同共產主義一樣，只係喺理想中會實現，想將來移民西歐嘅要考慮下

Source:

projected者，人地係民主國家，移民審批權又控制係手，到某個失控既地步，人民忍受唔到，自己就會扭轉政策
邊到會似香港咁

屌你老母 瑞典就快三分一

預測 2050 年

Sor 不過其實都好快

你可以睇下zero migration嗰幅，情況都好嚴重。如果佢地去一定數目，佢哋會冇控制權？到時一定趕佢哋走

我當你80歲命，你都2060~2070先死，不過如果嗰陣住喺西歐可能會在早死啲

咁多潛在罪犯

歐洲又要成為戰場

“We have 50 million Muslims in Europe. There are signs that Allah will grant Islam victory in Europe—without swords, without guns, without conquest—will turn it into a Muslim continent within a few decades.”

最多咪變到好似美國咁，十幾個%係非白人，但係美國咪一樣依然徹底由白人揸fit
美國可以搞得掂班黑人，我唔覺得歐洲搞唔掂班中東佬